[冠軍歡送隊長]車迷完季討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

lm

今晚係咪完場直落頒獎？

岩岩係地鐵見到
好滾動

下年先頒

COYB

隊長正選
之後65分鐘換出接受球迷掌聲
換入ake代表新舊既交替

有冇手足團購呢件

最後一場仲有人問

希望我轟會搞啲特別野歡送下隊長
真係一代傳奇 比a高巴哥林8cech更傳奇既傳奇

做咩影我

PRE SEASON再問頒左獎未

gun機
唔買嚟着=fake bike

今晚應該好多名宿浦頭

希望隊長會改變心意直接宣布掛靴

Gun

不了

手足幾時找d自殺數呀

《Skysports》

車路士或於今晚宣佈，將泰利的26號球衣光榮退役

干地在煞科戰的賽前記者會上，透露球隊將會給予泰利一個驚喜。據悉該驚喜是將宣佈榮休其26號戰衣

把球衣號碼退役在足球界並非新鮮事，但在車路士則屬於首次。蘇拿在2003年離隊後，其25號球衣雖然一直沒有球員穿上，但球隊卻從來沒有正式宣佈把25號球衣退役，因此泰利將成為球隊史上首位正式把球衣號碼退役的球員

買到山狗 同 拎到fa cup 我同佢頂d自殺數

等佢地睇埋今晚捧盃
無晒遺憾先

睇到我眼濕濕,隊長

叫個偽毒找左先

一單還一單

車路士 冠軍
車路士 冠軍

係時候入番件作客

nplm

love post?

我開

著去睇熱狗

隊長如果係我轟退休就好

Done

獌青訓踢左成千分鐘?點計出黎 全部都係舒拉福特擦出黎

點解ake, 查路拜, 切果d 唔計,因為上左一隊

冇野好j j時數

計到20？

Pogba,lin,rashford？

今晚見真章

《Skysports》

車路士或於今晚宣佈，將泰利的26號球衣光榮退役

干地在煞科戰的賽前記者會上，透露球隊將會給予泰利一個驚喜。據悉該驚喜是將宣佈榮休其26號戰衣

把球衣號碼退役在足球界並非新鮮事，但在車路士則屬於首次。蘇拿在2003年離隊後，其25號球衣雖然一直沒有球員穿上，但球隊卻從來沒有正式宣佈把25號球衣退役，因此泰利將成為球隊史上首位正式把球衣號碼退役的球員

#CaptainLeaderLegend #TERRY26

JT

繼超音鼠第二個

傷撚到冇人踢搵班後生上去頂人數
然後1900分鐘多數靠RASHFORD刷出黎

any link?

有陣未

Team to face Sunderland: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Terry (c); Moses, Kante, Fabregas, Alonso; Willian, Diego Costa, Hazard. #CHESUN

Today's subs: Begovic, Zouma, Cahill, Chalobah, Matic, Pedro, Batshuayi. #CHESUN

仲有既，有個T字頭閘防中呢排出
cheek chalobah ake個d過晒廿歲

所以你班垃圾咪贏唔到囉

Team to face Sunderland: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Terry (c); Moses, Kante, Fabregas, Alonso; Willian, Diego Costa, Hazard.

no ake

仲以為會玩幼齒

爭30勝同埋要比班正選KEEP住狀態打阿狗

獅子博兔歡送會

打定今場其中一個換人都得
JT Out > 卡希爾 In

Today's subs: Begovic, Zouma, Cahill, Chalobah, Matic, Pedro, Batshuayi. #CHESUN
切傷得好唔合時

我估係26分鐘叫CAHILL換入TERRY
就算控球在腳都會佢地踢個波出界

唔會呀嘛

係就真係好感人

個臂章比Azp
Surprise

Ake呢?

唔通足總杯....

雖然係風流波 但畢竟都係一場職業聯賽
唔會咁兒戲掛

足總盃 Winning 11 no doubt

踢咗半個鐘都無喎
應該唔會嘅

琴日lahm都搞左成分鐘先真係出場
當年巴哥咪又係咁

上次drogba十分鐘

好似尋晚拜仁咁

7，80分鐘先換啦

可能陣間叫泰利89分鐘去守龍

新特蘭都會樂意咁做啦

上次巴哥又係新特蘭

干地講明要破Record
英超第1臨尾輸比英超20又真係幾柒

Btw tonight cesc>matic

大盜應該會21.4M去祖記

車下個禮拜會同Monaco傾Bakayoko, 料轉會費 42.7M

傳車想20M簽入戰鬥民族中場Aleksandr Golovin

Bakayoko

大盜無約咯咩，賣到咁平

Bakayoko依舊屎食硬架啦
只好樂觀咁希望干地會識用佢

能力垃圾 領隊幾勁都無用

大家仲記唔記得車路士有個球員叫古亞達度？冇錯呀，雖然佢依家為意甲祖雲達斯效力，但係其實佢仲係車仔球員，依家只係外借到祖記。車路士領隊干地其實好欣賞呢個哥倫比亞球員，仲想叫球會召佢返倫敦，但係竟然一個低級錯誤而做唔到！

古亞達度喺2015年8月第1次借到去祖記，之後上季「老婦人」再借多古仔3年。長借唔緊要，最大鑊係車仔竟然唔記得加上重召條款，即係就算佢哋真係要番古亞達度，都要等到2019年！據了解干地得知之後又嬲又無奈，雖然依家隊波唔需要用到古亞達度，但係心頭好要等到2019年先有得用，真係慘過起屋落完訂先知要5年先起好呀！

虛ching舊數未找又賭

沙勞ching比左幾多錢保釋

寫果個都無撚腦

條友個心擺明唔係車仔

麻友

今場就係隊長同雞曉接棒了

我係下任隊長就搵件99號著

呢個都要燈

其實雞曉年紀都唔細

Azp得唔得

真係好慘 屎要硬食

0:1

安！

咁都唔入
哥狗搶點真係廢

熱狗失波 金手套到手

熱刺失波

阿狗冇左兩個中堅

準備破紀錄

加比爾同哥斯尼都踢唔到決賽

dc h10

想問山齊傷成點

等Ayi Twitter 鳩up

Most PL points in a season
95 – Chelsea (04-05)
93 – Chelsea (16-17)
92 – Man Utd (93-94)
91 – Chelsea (05-06)
91 – Man Utd (99-00)

我轟

英超最強就係我地車路士

泰利講話時間

希望hawks有足本重溫

雖然有d輸打贏要
但係作客和利同雞湯好唔抵

仲有無野睇

Antonio Conte - managerial record in last 2 club seasons with Juventus & Chelsea
P76
W63
D6
L7
F165
A56
GD+109
Pts195 (out of 228)

Cesar Azpilicueta is 4th outfield player in PL history to play every minute of title-winning season after G. Pallister, J. Terry & W. Morgan

和精工真係好唔好彩

屌Now 都cut左
變左比主持盡訴心中情

睇唔晒隊長

聽日一次過睇好過
D LINK睇到燥

咩事呀樂視

放棄算，等膠鷹hd再慢慢j

心諗做乜9

邊撚個想聽佢地

有冇請班撚屌球迷會上去

主持盡訴心中情

佢地完左成季 做個總結都合理既

幫樂視打飛機

搵link都冇心情睇
睇兩睇又廣告又剩

講番其實季初成日靠哥狗絕殺人 嘔番幾場出泥算喇

咪係 播返現場啦屌

見到佢地班撚樣都唔開胃

要幫樂視打飛機

Fa cup 隊長會唔會出

哥狗 個樣

不了 應該有後備

快d 躝

你大我呀?

主場輸水晶宮咪仲唔抵

咬狗餅

睇埋fa cup 兩個月都見唔到干女

有無人P做人民幣

哥狗: 食屎啦你

講講下變到場場都唔抵

JT
D19

得罪講句
哥狗真係好撚似隻狗

大家等重溫啦

阿狗 5

轉台睇ig live啦

Willian ig live

輸阿狗最抵

不願做人鳥

精工果場人地個龍突然上身 + 好多差少少既波

招牌動作

有無azp條女

fake ball

干女世界第一

FBI mon完Po之後叫MI6睇實干女

上我屋企就見到

想睇隊長點樣講干爹 干爹真係教到士氣好好

55

報驚

讚不絕口架啦

見到泰利喊都眼濕濕

Set左做wallpaper

希望今年有靚相做wallpaper
仲用緊摩狗奪冠果年

Eden Hazard is Chelsea’s top PL scorer at Stamford Bridge this season with 12 goals (in 19 apps), 1 more than Diego Costa

英雄淚

hazard今季真係好好j

Luiz終於攞到英超

左下角

無牌

我淨係見到干女

Simon Bird‏ @SimonBird_

Pochettino forced to watch Chelsea celebrations on TV in Hull press room because no one can find the remote control!

呢張相好有薪火相傳既感覺

ake真係可造之材
如果賣既話真係屌你老母

Karma is a bitch

兩個最大資歷加一班後生

不過真係唔樂觀傳承到

踢走aina先講

收左個遙控

亞衣都係

期待全場嘅片

ching抄我

啱啱先係伊巴post講完呢句

有一兩個可以係一隊企得穩已經滿足了

之前有張相係林伯攬住世三同mata

希望呢班成材啦

Mourinho to MUTV: "Don't ask me too many things because now I am in the final, let me go home."

Not spoken to @BBCMOTD or @SkySports

#MUFC

有時真係嬲到想叫車仔賣咗成個青訓系統走

輸埋個決賽睇你條仆街點死
靠traore bb啦

Ajax

真係霸氣
唔講以為準備踢歐聯final

應該學西甲咁整隊車U21去打英甲

好撚正阿！

三十年阿積士球迷報到

我都覺得咁樣最好
但係係咪要由低組別打起?

有隊長喊相

魔性😅

Checklist:
1. 睇捧杯
2. 干女
3. 阿狗冇歐聯打
4. 金手套
5. 49000冇歐聯打

一隊賺左一億爭歐聯冠軍
一隊使左一億爭歐霸 真係贏唔到就

收皮啦教到隊曼聯咁仲咁串

垃圾英足總點會肯只係整左個u21聯賽

今場呀yi值得留低踢後備
多d落場

足總杯

原來李垮破左我地hn

想問下邊度有得睇番捧盃個d片

60分鐘好換人出嚟啦

打廢隊可以正選

原來李城破左我地衛冕冠軍最差紀錄
排12

岩岩係fb見到呢個comment

Antonio Conte after 9 months:
No touch line ban,
No referee rant,
No FA conspiracy theory,
No digs at other managers,
No public criticism of players,
No disrespect and disregard for other teams,
Simply the best #manager in the world

完全屌打隻摩狗

泰利告別史丹福橋

今晚球賽結束後舉行頒獎典禮，其後立刻舉行泰利的告別儀式。

完成史丹福橋最後一仗的隊長眼框泛紅。他先感謝了見證他成長的副領隊賀蘭特。泰利表揚這名由球會青年軍逐步提升至副領隊的教練，在上季風雨飄搖之際仍穩住球會。他今夏將正式離開球隊，加入英格蘭國家隊扶助主教練修夫基。

接下來泰利感謝班主艾巴莫域。「油王」不單注入無數資金，把球會由破產邊緣拯救過來，並且由 U-8 至一隊均時刻表示關心，因此請全場球迷向其致謝。

他也感謝了妻子和家人過往的支持，並且帶領現場車迷高呼領隊干地的名字「安東尼奧！安東尼奧！」

最後泰利答應史丹福橋他必會回來這裏見證球隊更多的錦標與榮譽。2016/17 球季就在西倫敦一片歡呼與淚水之中度過這值得紀念的一天。

剩低兩個願望
一，足總杯
二，獌輸歐霸

睇下條仆街幾時俾獌炒尻佢做過街老鼠

好彩泰利肯留多年
如果上季走就真係最差成績走

干地真男人
有咩就面對面一五一十講清楚

真係感動到喊

仲有高價賣走哥狗

官網有冠軍版主場波衫 可以加金章

好掛住隊長

圓滿

另一個隊長

三，fa cup有得睇干女

英超冠軍版球衣出左
一定買

認真,係我轟迷多謝隊長先岩,對我轟不離不棄

係球會肯最後比約佢
本身季中官方都話會走

如果以哥狗下半季既表現 阿衣做正選有餘

1，2 都咁重要

四，隊長係轟退休

心口好靚
即買

好似有問過干爹意見

哥狗除左轆地仲識啲咩

逼你追埋件TERRY 金章

隊長退休去skysports講返年波之後返黎做助教啦

下年都唔夠人 放亞衣做咩

五，簡迪脫毒

其實佢上半季入好多重要入球
但下半季

油王真係唔話得

其實亞衣真係唔差
上季法甲神射手排第三
僅次於伊巴同lacazette
係干地今季用得佢太少

直接退休仲可以one life one club

Champions金字又係好靚
唔知點揀

訓唔著

捉返堆反衣既撚屌鞭

好記得哥狗5黃停賽個場寧願無鋒陣都唔用佢

想印隊長

agree

真心欣賞佢
傳奇球員

唔想佢著第二隊波衫

拎英超了，還未試過拍拖，但簡迪說：「不緊要，依家努力踢波打好英超，第時有錢慌無女？」

我比較想要球員多過金字

拎英超>打好英超

真。毒撚

干爹好醒目，靠terry穩定更衣室

想知你買咁多係儲定堅係會著

半著半儲

好想干爹做車仔既費sir

屌你

隊長真係轟既代表人物

DC同啲細路玩得好開心

我想知佢平時係屋企有咩做

心口多行字就賣貴一舊 岩岩先買左件TERRY,不了

有深入了解過佢份人就知佢係一個大好人

你咁rich，各買兩打都得啦

你平時會係屋企做咩

打J

金字着出街少見 印球員名好d

球品嘛嘛，上半季以為全部都係摩狗責任，點知下半季就知佢都有責任

今季個season review 一定要買

睇麻友

Kante: 第二次拎英超了 點解還是...

印邊個好呢

希望干爹可以長教我轟

西布朗果場，更衣室冇人理佢

夏殺介紹佢睇火影啦

kante拎完兩個英超都無女

矮加黑人真係好慘

簡迪

咁好仔都無女

可能要歐聯

識睇梗係睇babymetal

屌，隊長你走咪走囉，點解要搞到我眼濕濕，仆你個街

男人唔壞

大家都冇女

你地做干地女婿
我book定法比個位 右邊
即食

可能有歐聯都無女

致命傷係baby face
冇女喜歡

世界杯

但好撚可愛

金球獎

過到下年歐聯無比人炒先算

佢ig d 相好正

邊個話干女無得即食

好似話龍虎切溝緊喎

呢句真

如果簡迪轉hehe咁點算

FBI

結果，簡迪克服了一場又一場的比賽，拎埋歐聯；影奪冠相時，發覺隊友都一雙一對，原來倫敦係撮合情侶既好地方。簡迪依然一個，但他說：「不緊要，即將係我拎世界足球先生既時候，亦係我幸福生活既開始！」

拎埋世界足球先生

抱起黎....

驚佢沉迷 無心機踢波

Fbi is fuxking u

夏神屁股好危機

Terry英超人生大贏家乜柒赢哂

同某D人比已經

如果係官網買波衫 啲運費係點計

世三傻傻下咁 都有仔女

一定要二選一就TERRY 啦

樣又唔係差實有女揀你既

車路士教練劇本

繼女正 兩個細女反而麻麻

佢又靚仔又有錢又有前途 點會唔比人mark實

遺憾係歐冠決賽出唔到

球員字係唔係都金色?

歐聯個12碼

世三咁靚仔，又大把錢

世三好似係青梅竹馬

即係話法比基因無佢老婆嘅前夫咁好

佢老婆咁好眼光

佢同佢老婆14歲就一齊

點解我無

隊長都係

諗起上年有人話佢當年同14歲（左右）嘅夏神做過網友，send過一兩封email

我24歲都

呢張要擺第一頁

Kante真係好乖

Centre-half Vandenabeele, 24, said: “We used to try to help him because he was such a lovely kid but N’Golo was very independent.

“He did not socialise much. He liked to keep himself to himself and never went
to parties."

Coach Piotr Vojtyna remembers Kante was the one player who would listen and do
absolutely everything asked of him. Literally, everything.

Vojtyna laughed: “I once almost jokingly, before the holidays, told N’Golo,
‘I’m giving you two months to juggle the ball 50 times with your left foot,
50 with your right foot and 50 with your head’.

“Two months later, he did it!

kante會唔會仲係處男

屌你有畫面阿

好心D隊友發散晒D人際網絡幫佢相睇啦

好想食佢隻豬

其實會唔會係簡迪已經有女朋友 只係毒撚性格唔敢帶出黎

可能係全英超唯一一個

毒撚唔識同女溝通

就黎做魔法師

唔好成日比啦
佢地幾個老屎忽都好互相尊重大家

有搵ptgf

No

係d球迷先會比黎比去
根本d球員都好fd既

雷斯又識法文又係社交王子
好心佢幫簡迪脱毒啦

之前已經買咗足總盃版，屌多件冠軍印隊長算

車仔ig 開左live 更衣室

John Terry: “Today is one of the most difficult days of my life”

Chelsea captain John Terry told fans that he will ‘come back one day’ as he said an emotional goodbye at the end of the Premier League season.

Terry lifted his fifth Premier League trophy on Sunday as Chelsea ended the season by beating Sunderland 5-1, which saw Terry taken off in the 26th minute and the players give him a guard of honour.

“Today is one of the most difficult days of my life,” said Terry.

“I’ve been very fortunate to work with some unbelievable players and managers throughout my career. I’m thankful to every single one of them.

“We all have to thank Roman Abramovich. I’d like to thank him and all the board. He’s the best owner in world football.”

Terry came through the Chelsea academy and he has represented the club during his entire career bar a loan spell with Nottingham Forest in 2000.

As captain of the club he won five Premier League titles, four FA Cups (as well the 2000 trophy when he wasn’t captain), three League Cups, one Europa League and one Champions League.

In total he made over 700 appearances for the club and is widely regarded to be one of the greatest centre-backs in Premier League history.

開心過後 聽日就係星期一

屌啦聲而家又整多件champion version
早兩日仲諗緊等fa cup嬴完就買fa cup version
而家咁都唔知點揀好

why not both

已經無左

佢早啲出我直接買fa cup

好眼瞓，但瞓唔著

真係好開心，好感動

借住d錢黎先得唔得

Kante大把女你地唔知姐

Kane 就會 Kante

個陣撚伯走 last match有冇好似今場咁歡迎 想睇返

前季巴哥

捧杯

隊長Farewell Speech

撚伯點同
泰利係車仔青訓 十幾歲踢到而家37歲 先離開
等同果陣利記謝4一樣

Thx ching

阿妓傷左山狗同gabriel,紅左koscielny, 下場fa cup真係唔忍心嬴, 好想送個盃俾佢黎換永續雲加

贏唔贏都永續架啦

已經續左啦 等幾時宣佈姐

右邊b好對眼好似法比 係咪諗緊點開死球

邊撚個話要送盃比阿狗既死全家，
下場唔撚大炒呢隊垃圾唔收貨

agger

點解仲有人覺得fa cup係飛機杯

咪就係
送乜q盃比雲加續命
根本雲爺爺想續無人阻到佢

Arthur Chan‎ 致 車路士～車迷天地
10 分鐘 ·
好失望，我冒死參加中港藍睇波活動，諗住見下suey。點知原來大多數幹事都去左英國睇，得返幾個二打六起香港。同其他車迷吹水得知，原來啲飛俾哂班幹事去，會員全部買唔到。你地join true blue 就係幫左佢地! — 覺得失望。

都憨撚鳩雲膠入埋棺材都會同佢續約ge啦
你洗同佢擔心

仲做球迷會會員嘅仲on9過藍屍

置頂，換左安個罰球

多謝隊長
希望車仔永遠都會有呢代球員唔放棄既精神

最似樣嘅得azp

支持Azp坐正

AZP要比d火

SUEY

左至右: Loan, retire, Keep

Zouma永遠都咁有喜感

又冇得你屌

干地雞曉Speech

世3真係好撚搞笑
人地正經問題佢都答到好funny

平胸

小心阿狗啲幻幻

去英國做軍妓

係咪好耐冇防中拎最佳球員？

呢個世界真係乜人都有
話要送個杯比人
笑唔笑

睇多次隊長都係睇到喊

個個都對佢期望好大

兩年後

你屌不屌

仲要送比個帥位最穩嘅人續命

正 thx巴打

如果佢今年獨d既真係可以入多d
不過佢team player

WATCH: Jose Mourinho walks out of press conference 11 seconds after it started. skysports.tv/BkI36F
on9 仔

屌佢老母啦
唔知有無會員托到佢地買最後一場既飛呢

冇人理佢

John Terry has admitted his 26th-minute farewell in his final Chelsea game was his idea, with Sunderland boss David Moyes revealing his side agreed to put the ball out to allow the substitution.

"I kind of negotiated with the manager to play 26 minutes and come off," Terry told Sky Sports.

"I think he wanted to get the boys that didn't play on Monday night against Watford and give them a run out. It was a compromise between the two of us."

In his post-match news conference Black Cats boss Moyes said: "We knew it was coming and we agreed to put the ball out."

CAHILL

估唔到佢你接班人

Suey咪買到

你有閪咪買到

屌贏埋足總盃要再買多件

個女人好熟口面,係咪V92 gif果個

Suey係佢地D friend底,好似仲係helper定幹事,如果D平民會員有無機會買到呢
聽佢地講叫佢地幫手買飛,佢地連應都唔應

rich
我仲諗緊
但用今年件衫印金章又好似怪怪地

都好難怪 又未贏到歐霸
爭前四又一早唔關事

Respect

一地都係

有錢去得英國買黃牛算啦
最憎求人

年尾應該去睇

垃圾球迷會

星期三輸左霸氣盃大把記者會問佢野

理性分析都教左點買 仲坐到勁近
洗鬼同球迷會買山頂飛

有邊個你無印到
龍門？

記得早啲買定true blue , 拎五分打底先

on9小陣啦屌你老母

去打機lu，唔答啦

不過你到季中得五分都買唔到大戰
對中下遊就0分都買得
所以都無乜用

贏三十場其實好癲，聯賽得果38場

淫利

疤狗輸緊一粒

賭乜 唔記得左 岩岩冇睇到

呢場個黃牛價應該好撚癲

睇到淫利退落黎
覺得自己都老了
當初撐垃圾車果陣淫利得25,6歲

當初唔係泰利都唔會做軌

zouma 阿衣 chalobah 世三 on9組合

冇錯 當初都係因為佢地先更加愛隊波

泰利，林柏特，杜奧巴
車路士三巨頭

好多局外人屌26分鐘咁樣列隊歡迎唔尊重比賽

Trophy Celebration
未有全場

Thx

果d膠都費事比啦

叫佢收皮

唔洗理啦

英國果邊
話咩而家係正式比賽緊唔係做show侮辱左足球

都係睇YOUTUBE啦

唔知做咩條LINK好LAG

自己主場 加最後一場 仲要1邊都大局已定 加 隊長最後一場英超

有咩問題

有乜好屌

屌啱啱係現埸睇完
隊長講個段野個時 差啲係看台留馬尿

"Gabriel overstretched his knee and will have a scan tomorrow. We’ll see the damage. It doesn’t look too good for next Saturday, to be honest. "

禾睇直播刀咸左

Same

睇到現場
今晚都真係算其中一個轟既歷史時刻

Ching點買到飛

好似隊長講見證隊波由無錢變大球會
真係歷盡興衰

上fb代購

無左兩個後防，希望車仔生性

幾正 淘寶野

諗起歐聯失敗左再黎 比人黑哨完再黎 終於12年攞到歐聯

幾有創意wo 又

幾錢

屌 我真係喊到咁

咁之前巴哥都有姐

原來係比膠老婆

$3XXX

46P 37W 3D 6L 80.4W%

算係咁

要求依張置頂

On9 當人地係咩

踢波邊有話忍唔忍心

阿狗POST屌緊山狗
話佢好似安仔咁成日時間停止
扭到死唒先交

頭先現埸公佈阿狗第5無得踢歐聯
周圍啲人即刻唱arsene wenger we want you to stay

比我想像中平

利申：我都有份唱

Michy 47min per goal

好正

Michy stay
DieGO

叫班阿狗睇吓安見識吓咩先喺時間停止

山狗時間停完都起碼做到助攻，柒頭安就九成交失

巴狗自己仆街都有十二碼,仲要射失埋

好治癒

好撚on9 自已跌都有pen

咁細個學人油手指甲

David Moyes has revealed Sunderland agreed to put the ball out in the 26th minute so John Terry could have his send off.

David Moyes: "We knew it was coming, and we agreed to put the ball out. It was Diego Costa that actually asked Jordan to kick the ball out."

伊雲同泰利都已經要走了

其實其他隊睇我地安仔覺得好勁

Terry: "I’m sure the owner will do that. I’d be surprised if there wasn’t five or six big, big players coming in - at least.“

車仔個ig story好過癮

好鍾意呢張相

Yes
文傑講過阿最驚係安呢d
扭得下有技術又多回防既球員

係反安先唔識欣賞安

老闆怕醜

唔知點解我成日覺得pedro比人無視
明明雙槍 走位 遠射 突破 範範有
外人個個吹奏世三法比kante 甚至安
點解無人話驚pedro

唔好驚仲好 唔覺唔覺又入你一粒

配角冇人理

屌你老母干地個女真係好靚

多謝

依下好Q

Goodbye and Thanks captain terry

摩佬個記者會
入左房5秒就走 無人問佢野

Azp 老婆真係好正 咁多個入面佢最正,清純

曾經有段時間覺得佢係未來隊長黎

我上季都係！仲諗住買到最後一場主場、點知.....最終食黃牛

人地幾十分先係門檻，自己計下5分要睇幾多場先得

山神呢

仲on9過痢榮基既同市光榮論

唔嬴fa cup對唔住隊長

力威巴打有冇現場相分享下

其實認真 係呢度先覺得佢廢

今日訓唔夠都好精神

係數據足球既角度佢係幾勁
但睇昨晚場波
柒頭安一拎住個波
幾個反擊俾佢拖到慢晒
反而夏神、哥狗拎到個波都識向前傳下

佢琴日除左入波個下廢撚到

哥狗就唔好提la 下半季場場鳩足90分鐘 忍撚左佢成個下半季 終於唔使再睇佢
今場一換左阿衣幾撚爽 又唔會成日控甩 又唔會成日撩交打

亞衣入個2球波幾有class
尤其第五球用隻無咁熟既左腳硬ban遠柱

最後果球垃圾時間個個都唔郁等完場
點都好,希望阿衣下年多D機會

夏神入嗰球係安係後場向前斬落哥狗個心口
哥狗再傳比夏神

一隊強隊一定要有依種球員，綠葉型，幫搶鏡個堆拉空位，再搵機會插入

Wise: "What Terry has done has been amazing. He used to clean my boots, from a young kid 16 years old, so I’ve seen him grow."

lkk is coming

我要達仔啊

卡膠個款似會喺車退役...
不安

明明好多人揀今年最佳陣都有佢份
你地就講到佢垃圾咁

佢一定係azp luiz之下

next week big game

佢係就係入好多波
不過膠都派唔少

今季作客對史雲斯、阿狗、同史篤城個3下自殺式派膠實在太印象深刻

牙衣真喺好鐘意龍珠

應該成個頭染曬金嘛

夠膽講卡希爾1314 果期絕對係Top 5 中堅 實力佢唔係冇,專心守少d 撚波可以上返去果個level

未爆氣

青 你d隔位
專心守少d
撚波可以上番去

足總盃有咩收費電視會播？上網睇得樂視會播？

佢只適合打大巴

其實隊隊波都有球迷會有隔離飯香既感覺

迷安必須反安

季尾反安場場輸

安唔可以吹奏，但都唔可以叫佢out
佢係要長期被人屌先見真章唔派膠

Holland個位有冇消息咩人頂上？

迷安比天收

藥膏ig應該黎硬

人地bsliver去獌

唔知某fb page會唔會又作首世紀金曲黎歡送隊長呢

發覺每次車仔拎英超都總會破下記錄
04-05 最高分，最少失球
09-10 最多入球，最高得失球差
14-15 榜首最長時間
16-17 最多獲勝場數

又有得踢~~~~~~~~~

點排好～～～～

想要bsliver bid him ok?

見到有個車迷係出面開咩十五年車迷post 但好少見佢

👌🏿

Alba隻狗幾時斷腳

直頭未見過

好多相 好難決定用邊張做wallpaper

想用奪冠合照
希望今年有靚相

干女

今朝起身起地鐵見到幾多車狗著波衫出街

既然對象係車迷 點解要係公海開post
做乜撚

地球是車路士領先

所以話干地唔比佢出咁多係有原因

摩狗識鬼用

冠軍版波衫應該訂官網定等出面波衫舖有

傾29場29球 痴線

最尾2場刷左7球

中間仲要傷左2個月

籮莉控

買bakayoko其實係想kante多個朋友

大家一齊跑足全場

Because of their opening day victory against Leicester City, Hull spent one more day on top of the Premier League than Tottenham did in 2016-17.

係襯返心口廣告 yokohama

如果想Kante 開心
買條女俾佢應該開心過買bakayoko

隊長走埋，當年既硬漢鐵車走清光

生面口但佢精上腦 真車=毒撚都唔識

可能cd rom 唔入狗竇姐

快D去皇巴拜

公海好多蝗疤post

第時打機砌返隊經典就好

Without Costa's 20 Premier League goals this season, Chelsea would have been 15 points worse off - the Spaniard's goals were worth more points than any other Premier League player this season.

系

4年架純迷

G持 下半季係頹D既

躝去中超啦

我平時都係做開CD－ROM睇你地講野，不過琴日贏左開心得濟先係出面開post。同埋我知道我串阿記同埋熱狗串得太出面會影響車迷聲譽，講聲對唔住。

同泰利共事過既領隊：

古烈治
維埃利
雲尼亞里
摩連奴
格蘭
史高拉利
希丁克
安察洛提
AVB
迪馬提奧 (兼隊友）
賓尼迪斯
賀蘭特
干地

等睇有人改名叫bakayokohama

drogbakayokohamata

少15分都有r聯踢

原來我地主場分都係同熱狗差2分

pedrogbakayokohamata

早幾日有人貼過話
同樣setting apply落LKK度
好似拖肥排名會不變

唔講野冇乜所謂，以前我係高登都極少講野

好似少9分

愛華頓多修咸頓15分

呢d數據都有得j
如果唔係熱狗咬住 冇左哥狗果15分都照cham la

熱犬最後12場贏左11場

西咸個場

領隊墳墓車路士

Mabppedrobakayokohamata

最尾兩場入左13粒 好痴線

希望皇疤拜買起kane

拆散she就得 大力神去疤 kane去鍠

其實冇左eriksen已經夠大影響

熱刺嗰4個真係好夾得 啲攻力強到

mappedrogbakayokohamata

上面咪接左

係喎
自膠

今年好無驚喜，愛係傳統中上游，修又勁左兩三季

睇返往時紀錄，肥賓都話帶隊贏過歐霸，但當時唔少人對佢幾殘酷

我地目標係前四 最後奪到冠 咁都無驚喜 ？

修仔算係咁啦
咁多季比人折骨都仲入到頭10

唔係本身就係教一季咩
最尾都有thank you rafa啦

咪係 果陣仲有車迷去舉牌多謝肥賓
算係咁啦

仲去鍠疤
唔洗踢歐聯啦

可能我被少數盲反肥賓既影響

最慘都係安76
但佢好似仲支持車狗

唔知點解我覺得kane係lewan既翻版

個位手足應該講緊呢段野

If you removed all 24 of Romelu Lukaku’s goals, Everton would still be in 7th place.

姐係前8都無一隊新

wfc啦

門將零封王：高圖爾斯[車路士](16場)

最多月度最佳教練：干地(3次)

最多月度最佳所在球隊：車路士(教練3次+球員2次)，熱刺(教練1次+球員4次)

全勤：艾施派古達、曲克、費爾澤-科士打、本-科士打、吉遜(38次打滿全場)

傳球最多：艾施派古達(2455次)

被換下次數最多：夏薩特(25次)
世三比人換走咁多次

個陣英國車迷開到聲話肥賓肯為佢係猁個陣針對車既言論道歉都會肯和解
係佢死都唔道歉姐
安76一定最慘
係隊巴俾人炒

打足全場咪好似摩佬咁下季收皮

到依家都覺得欠左安76

季中傷撚到咁都可以同你追到最後一輪先輸俾獌，咁都炒 嗰時係油王最走火入魔嘅時候

真係好彩之後嗰季贏歐聯咋，唔係宜家一係每年N帥，一係老細已經賣撚咗轟

哩個真 冇歐聯夏神就唔會比人呃左上車

咩呃上車，除左上季，好失禮咩

當初世三揀車 鏝 獌
其實我地都唔差啊
但唔知佢幾時走姐

佢搞唔掂托利斯丫嘛

今季轉會市場唔好令人失望
Bakayoko真係好驚係水貨

法國ching諗野幾都係咁悲劇
由聯賽到球員都係

最經典係安76第二季
無啦啦炒撚左個助教韋健士
空降黑人坐助教位
安76唔反枱都俾油王咁樣炒

原來係古迪仙尼

無知一問
係咪試過換自己落場

俾d信心車仔係法甲既scout
其他聯賽既收購唔敢講
唔計鳩買既dllm
車仔近十年係法甲既重點重磅收購全部都係正野

Chelsea are targeting Ajax's 20-year-old Colombia defender Davinson Sanchez.

追緊呢個山狗

agree 亞衣都唔差

買曬兩個返嚟再算啦

阿記個位唔駛喇掛？同法比仔重覆左

荷甲防守球員得唔得架

黑人問號

藥膏夏天應該黎硬

睇完疤精華 伊巴隊波應該搵人講北京電視機

Next post plz delete mata gif and willian free kick gif so on9

Add more terry gif

已經預左佢會黎，睇干地點調教佢好過

Mata stay, William out

之前有巴打整咗新 不過好似冇用到 世三同簡迪都要加返張

又唔係未買過水貨 有咩好怕
唔好太貴就ok

前幾個月d風已經話佢同車仔agreed terms
爭車仔未同摩納哥傾轉會費
除左佢
我估lkk都好接近加盟車仔

四五千應該就一定架啦

官方頒獎片 4分鐘

有冇人有尋日全場BT?

willian good

車區d悲觀手足煩d 定係 讓冠手足煩d

讓冠直頭係on9

讓冠手足見一個屌一個

今季我轟聯賽30勝，大家最滿意邊場
我就一定揀大炒49000果場，贏左第二日都仲會無啦啦傻笑，high足幾日

老實講 讓冠我覺得冇問題
反正大家都係同市 都係一種光榮黎

On撚鳩

認同 笑柒身邊啲49000Friend

佢曲線姐

屌你早響啦, 追英超追得咁辛苦, 讓埋個英超比熱狗咪好撚光榮

垃圾官網淨左好多貨係咁出特別版清貨

上面李城同色光榮

悲觀都算係自閉既一種

悲觀起碼可以燈

下年轉nike緊係快手清

識波

想問下有冇尋日全場高清dl?

垃圾design 轉puma armour都好

寧願佢轉Umbro

Nike死忠here

Puma UA d cutting咁緊身冇咁上下身型都幾難著得好睇

緊到有肥仔波

講到尾又咪your face

Lukaku is coming to 車～

Fuck off

Veratti is coming to che

nike波衫都有fans

點解唔接受Lukaku

Why not 簡單就是美
舊年法國隊件作客好正

作客都還好
你睇曼城近幾年主場到底有乜分別

我地有阿衣，不了

偏見既野 你識條鐵咩

佢連基斯天神無打過3後衛同法賓奴同kante撞位
都講得出 你認為佢真係偏見禁簡單

Lkk唔係唔好波
但佢d死人態度真係唔係個個接受到
Kane好波過佢咁多都唔會擺個球王格野野攤手
係望買左返黎干地會tune好佢

睇番李城個件新衫就知puma係有心設計
Nike真係

cfc係依個電視節目既名

點解咁耐都未有新球衣公佈？

季季雙位數入球都嫌棄

要同三間完約先公佈 七月先有

下年轉Nike adidas今年應該未完

應該都係無desgin 就咁一件藍色衫印個logo

作客曼城，熱血反cup

我揀3:1阿狗，打到班垃圾一棟都冇，
夏神一人之力完爆成條後防

果場我最喜歡反而係施治

炒摩狗+1

炒摩狗>炒雲加>炒哥狗 首輪作客哥狗禁爆個平安鐘

其實果場真係好運到唔知點形容
鏝浪費左5個超級黃金機會都有 但比人一個反擊搞掂 包我 一射即入

C字犯錯，傳比法比，法比輕鬆凹入，
但係車仔得分

果場法比唔慶祝算係咁，比班仆街鬧足咁多年25仔

好戲劇性一場

依家佢地葡萄啦
法比三年抱兩，阿自己仲係毒撚

有冇人已經訂左冠軍波衫

油王有係dressing room一齊慶祝

冇拎第一次咁high
呢幾年佢個樣都好似心事重重咁

黃大仙巴禾

為干地下季擔憂了

有冇諗過邊個可以繼承8號

有 印terry

oscar

Terry x2

呢幾年身家縮左咁多水

啲錢越洗越多，緊係心事重重
夏天又話洗200m,印銀紙都無咁快

中超有個巴西新星好似幾勁 帶佢黎我轟試試？

Marco veratti

但事實係bakayoko

我估藥膏會著8號

唔撚好呀

14

諗唔到印champions定terry

terry 前排印左
冠軍想印柏度 綠葉

Both la u

希望足總盃大炒阿仙奴 比隊長出垃圾時間
然後決賽印泰利

Champion 著出街既話有啲怪

Special one

十卜bakayoko

Ania夠哂綠

仲可以一邊起新球場 一邊買人
燒左好多錢

枯葉

嫩葉

真心，印干地

油王琴晚跟埋一齊唱Antonio真係好正

雲加認為阿狗只要簽1-2個人就可以挑戰我車

簽個新教練+ 防中

反而想佢尋晚係最後一場

前面心口有果行字著出去都怪啦

有冇link

印champions算 下年去拎簽名

諗住印兩件terry
一件冠軍版 一件普通主場

曼聯個8號仔應該得？

好想搵一年聖誕去英國兩星期，日日去睇波，咩英超英冠都睇

8號比OCK做壞左啦

下季完之前好去啦 主場用埋下季咋

佢係車仔首席球迷

放權先啦
唔好講咁多

有人放左未

全場加捧盃

課左咁多金 想話下事都唔得

BT

梅斯達菲都可能出唔到fa cup

BT啦 一齊加速
mega好耐

反雲黨

20mb/s

出錢都唔話得事

最好好似何鴻燊咁

阿狗仲有咩中堅？
係咪得浩鼎

油王最想要尼馬

中堅holding + Monreal

大梅

都將d權打散晒啦
依家又唔會無啦啦醒個球星你用

老細依家只係有決策權既其中一個人
咁都唔滿意

藥膏好撚串喎
佢話唔可能去psg
因為佢無可能加盟排名比摩納哥低既球隊

講真 如果連油王呢個boss都唔滿意既
我都唔知有邊個老細比佢好了

簽到夏神同Kante的確會贏到車

老實講，盧卡古四季入球過雙，仲有double double，帶住新巴哥個名號又算轟home growth，有大量英超經驗，唔買佢買邊個

其實我覺得阿狗倨陣真係唔差
係雲加唔識玩

油B + 干地依個組合無敵
油B仲要全部債都轉曬股

我係不滿個1億price tag姐
一個人食左半舊筆直

莫拉達仲要夏神換，搭埋貴過lkk，仲要冇咗個皇牌，真係痴線既先話要

Belotti一樣要一億，仲要意甲貨

如果2個都咁貴就2個都唔好要了
買第個

例如？

呢個topic不斷重覆

啲錢都係要黎用 唔緊要啦
最重要係買到人 兩個是但一個都好

講起, 其實martial 有冇機會, 仲有山齊士, 加埋有機會唔洗1億

拿卡錫迪

如果馬體會今季ban左買唔到人呼詆下搶佢

用1億買lkk/用夏神換達仔都係好on9

要買摩狗d人不如買美欺仲易

買山狗都擺邊好過，季初打中間搶點隱形又停唔到波

最強的人已在陣中

摩狗擺明追住我車黎咬
我地要咩佢就Bid高佢

東星耀揚

咁又唔係
暫時獌傳得曼行都係bsliver同jeams
呢2個都唔關我地事
係bakayoko叫同我地搶緊

都唔算追住我地啦

Correa

咁難搞。。。就唔好搞囉

摩佬似對收購馬迪、柒頭安幾有興趣
無論如何車仔點都唔好賣野俾同聯賽既競爭對手

吊佢一排等佢買唔到其他人

lkk係摩狗炒貴的

lkk根本拖肥自己都想賺番筆
一開始傳70m 之後90m 又傳100m

以前最不滿都係油王無耐性鳩炒領隊
覺得車仔拎完歐聯之後油王變得有耐性左

Milan bid conti

應該係炒76之後開始改變

米蘭都有水了

Lkk仲有2年約
拖肥又有有錢班主照住
根本唔需要平賣

左閘中堅都簽左人
而家搞埋隻右閘
真係大搞了

中場都簽左kessie

仲傳想買比洛迪

假設50m 入山齊士/100m 入lkk/100m 入kane，邊個抵d

Kane 2億都唔會買到 山狗如果短線投資50m俾得過
長遠點都要買番個後生前鋒以加唔買下年只會再貴d

如果得車Bid分分鐘70,80M就得
有2隊有錢Bid就緊係抬下價啦

咁我又唔你咁睇wo
如果lkk份約得2年 佢唔續約 下年應該會平

lkk條友一時一樣下年又未必trueblue

睇下lkk企幾硬 同埋佢個濕鳩經理人會唔會洗佢腦

下季打fifa玩米蘭
唔洗咁辛苦了

同埋垃圾車就係今年急雖買前鋒去replace 哥狗等下年有鳩用咩又想重演前季個劇本？

最驚佢頂唔住個1億Price tag

問題係lkk已經公開表晒軚要黎緊夏天轉會窗走
佢唔走唔得
如果車仔黎緊轉會窗唔賣佢
其他隊要佢應該都會鳩沖

100M分分鐘有一半落個經理人袋

Lkk又唔同普巴個case 普巴係半賣身比個經理人
Lkk係單純經理人已經好唔同

個肥鳩上季食晒兩家茶禮
祖記曼聯都要比傭金佢
都癡媽根
快撚d爆血管死啦

Sky reports that Milan have submitted a first €17m bid for Atalanta's Andrea Conti.
Conti 咁平唔爭
kessie 28M又唔爭
係要去買貴野做水魚

佢要安要馬迪咪用馬斯亞換

班獌狗j哂基沙文戴巴拿新享利仲要嫌棄華拉堤
下季拎硬6冠王

新浪J文

咩都俾乞米買晒

又話干爹睇中佢

FIFA組軍大法

之前話咩派球探去睇亞特蘭大
睇鬼睇馬咩
成隊比人清左倉

如果真係要回購盧卡古，理想價位係60-75m
如果要用多過75m回購真係好on9
寧願30-40m轟落雲膠度追山神重好

開埋無限金錢

老鼠又撚狗

拜仁都講緊50起標

你30-40就想買到山狗

乞米好撚快手 已經買左兩件？

有冇新仔可以賣俾拖肥 幫補少少

aina

不如學巴西搵啦
搵下一個耶蘇算啦
可能幾千萬就有交易

堅尼地 以d就有你份

山神講明鐘意倫敦喎
真係出40m我覺得唔係冇機會

車仔南美産地直送兵真係得OCK叫見得人

阿妓放唔放先得架

拉美利斯都係葡超過黎

當安仔無到？

LIN?

安仔係烏克蘭過黎喎

點解無人up相
估唔到

佢係俄羅斯過黎

睇漏直送兵

最後一年約
山神唔續又唔走
等多季就可以free走
你估價好雲膠重會理咩同市對手咩

無發生過雲佩斯果單轉會我覺得佢會賣
不過以加唔覺得佢會

adidas,不了

紅牛傻個前鋒好似幾好J

人地拜仁出50M
你出40M又點
你山神話鐘意LONDON又點?
WFC?
唔通真係因為你鐘意LONDON所以REJECT一份高D既價
然後又接受一份同市競爭對手出既一份低D既價?

3-40m 都叫轟落雲膠度

咪一齊出50

拜仁出幾多我地出多5m算了

認真問，有冇source?

打個電話比安76傾下好過啦

佢想喺倫敦唔代表 雲膠會放佢黎競爭對手
上次cech想留倫敦 但摩狗唔想放比阿狗
係油王打人情牌 先比cech過去

要靠法比柏度笠波衫

安76話轉會唔關佢事
暑假去食下野好撚過
不過認真拜仁雖然有錢
但骨子裡都係慳果D
玩到50M 應該就唔會啦

你估靜係得車狗想要咩
拜,psg 都想要 鏝都想要
如果全部出價差唔多 雲加都唔會放比英超球隊la

50m攞去拆多/rb骨好過

拜仁其實都係乞衣黎

老實講，比我係山狗都去拜仁啦，
離開阿仙奴都係為左爭冠姐，
去拜仁有正選打，又有冠拎

Diego Costa is the only player in the last two seasons to score in every single month of a league campaign. #CFC #chelseaChampions

但人哋係大種乞衣，我都想做

因為林伯鍾意車仔
13年過去 連呢代最後既隊長都走埋

得罪講句
13年過去你重未搵到其他球員j既話
咁你要諗下你是咪true blue

山狗如果有得揀應該想去車多過拜psg啦
去拜psg同留係疤無咩分別，半力夠贏國內所有盃，咁點解要黎英超，係英超可以一人獨大，係d 超強隊除非你勁到美斯咁先有得咁玩

Schurrle

Willian

好撚惡 係咪老鼠

我係巴哥撚

拜仁根本屈開德甲d球會
成日平價買到正野
就以為到到都一樣
果陣同曼城買謝路美保定都嘈左好耐

兇鳩我
條友傻傻地

咁人地係公海開PO你又屌鳩人做乜?

其實公海個15年車迷post好大浸柒味

條友係咁挑人機

條友講野硬係有d香討味咁

唔似兩登既風格
係波台第一次見到打哂成行字先落下一行

佢每句reply都睇到我打冷震
最藍軍最鐵血，向你地致敬

車路士是最勁 啲frd

話40m買到山狗係咪食撚懵左

大家都是車迷,不用分那麼細

有人話30m 轟落雲膠度 真係笑左出聲

同雲爺爺一樣，思想仲停留係10年前，以為30m好撚多

見到山狗俾曬signal+得返一年約就想恰鳩人

要不是Cech 阿妓邊可以追前四 追到最後一輪
同市光榮 平d賣俾車啦

AZP

Cahill

有冇頒獎前講阿狗冇歐聯同埋哥斯尼踢唔到fa cup果段
btw zouma老婆

弓阿姨真係好勤力 希望下年踢多啲

柒出公海唔屌得？
重要笑鳩人地紐狗咁無品
攞英超大撚晒咩
洗唔洗呢度一人一個手足出去發表下奪冠感受呀？

尋日見到笑死
btw dc單身?

Fa cup starts

阿衣入位意識好好
成日唔覺唔覺就鼠左入去人地禁區

干媽：你睇下佢個屎忽幾大

BBC係咁追擊隊長

?

阿衣最尾幾場表現咁好 應該好大機會留

有冇清禮拜五去睇熱狗？

係咪著藍衫

唔敢 人地打MMA咁勁

Atletico Madrid make fresh check on Diego Costa and ask to be told of any China developments

Diego Costa - Diego Costa's future remains uncertain as Atletico Madrid want Chelsea striker to reject China and return to Spain
Diego Costa waves to supporters at Stamford Bridge on Sunday, but has he played his final league game for Chelsea? Credit: Rex Features
Atlético Madrid have expressed a desire to be kept informed of Chelsea striker Diego Costa’s intentions this summer, despite Tianjin Quanjian’s confidence of taking him to China.

Costa’s future at Chelsea remains uncertain with the 28-year-old possibly providing a hint he will leave by waving to each corner of Stamford Bridge when he was substituted in the final Premier League game of the season against Sunderland on Sunday.

Chinese Super League club Tianjin Quanjian are willing to pay £76 million to sign Costa and hand the Spain international a deal worth over £25m-a-year – figures Atlético or any other European club would not be able to or willing to match.

But Telegraph Sport understands Atlético, who tried to re-sign him last year, last week contacted the representatives of Costa to ask to be kept informed about what he wants to do this summer.

Diego Simeone has confirmed he will stay at Atlético and the Argentine manager is personally pushing the interest in Costa as the pair remain close. They were pictured together as recently as last November.

Atlético believe Costa would favour a return to Spain over a move to China, but it remains to be seen whether the player, his advisors or particularly Chelsea would accept a less lucrative deal for him to stay in Europe.

Tianjin Quanjian think they have a verbal agreement in place for Costa, but the player himself has suggested that he has not yet committed himself to moving to China and has told friends that he would be interested in a return to Spain.

Any Atlético bid for Costa will depend on whether or not the Spaniards sell Manchester United target Antoine Griezmann and would be subject to their transfer embargo being lifted.

Atlético already have a verbal deal in place to sign Lyon striker Alexandre Lacazette, but, with the contract of Fernando Torres up for renewal, the on-going interest in Costa is not dependent on whether or not Lacazette moves to Spain.

Representatives of Chelsea will this week meet with Monaco to try to negotiate a deal for midfielder Tiemoue Bakayoko, with the Ligue 1 champions interested in striker Michy Batshuayi.

Monaco want £50m for Bakayoko, while Chelsea are still undecided whether or not to let Batshuayi, who has scored in each of his last three appearances, leave – either on loan or permanently. Chelsea’s hopes of landing Bakayoko appear to have received a boost with the 22-year-old ruling out a move to Paris Saint-Germain.

“I can’t leave Monaco to go to PSG,” said Bakayoko. “It’s impossible, because I’ve just finished champion ahead of Paris. I can’t leave for a club that has finished behind me. “PSG is a club I carry in my heart because I’m a Parisian and I was a supporter of PSG, like my family. They initiated me.”

你著白衫人地都照打你嫁啦

即場買飛應該ok啦，睇個款兩萬人都未必有

我覺得5000人都未必有

2萬 ?

我同fd去

too long....

純粹隔離貼過黎
好似話SIMEONE會留隊,想說服COSTA拒絕去中超返去下體
但前提係基沙文離隊去獌
同埋車會搵人去同monaco傾bakoyoko
monaco對ayi有興趣,但車見到佢近3場表現又未決定到留唔留佢

無撚野
為左個笨蛋拎埋ayi做交易

先唔講中超人工勁高，人地出90m買沙皮狗，
你馬體會出得幾多

拎基沙文黎換

賣晒特惠

基沙文換啦

椰子跳船

即deal

1

準備去阿狗教

去教國米啦
蘇寧咁閪鍾意名牌

No problem

想問transfer window幾時開

好似賣左二萬幾張
好多非熱狗都會有興趣

到時現場一定地球聯合軍架啦，
著車仔波衫驚鳩咩

Happy Friday應該多人去既

其實我覺得好唔尊重場合

著普通T咪得

上次阿根廷黎咪又係成班香港人著阿根廷波衫，
呢d仲撚on9啦，我覺得有人會著NBA波衫去添

今次點同國家級賽事呢？ 我又唔係傑志fans

你話香港隊比賽撐對家就pk啫

踢影子前鋒根本fit晒

如果主場波衫著S
練習波衫應該著咩size? XS/S/M?

搵人開post

叫咩名好

[England is blue!] 車迷慶祝完季及轉會內戰討論區